[Steam] Destiny 2: Shadowkeep 討論區 - 仲有冇人玩

岩岩脫離Battle. net，去左Steam，太耐冇玩講真我都唔知佢更新左乜，
有冇回頭草／新人諗住玩，如果有，係呢個時侯都想搵人成團一齊打下Raid開心下。
Discord:

揾到了,終於有D2 post

我都搵左一陣，搵唔到自己開算今季光等由750開始？有冇咩槍好強勢

我都係回塘仔,買左dlc發現佢幫我d舊裝直升750

槍唔清楚,全面爆發之類掛

動能：黑桃a、*爆裂熔爐
能量：*冰霜巨人、火星shotgun
威能：*堅硬錘頭、睡炮、雷霆領主

*我嘅常置裝備

留定名遲d搵人打raid , cross save過左黎pc 死剩2個戰友 ，又要重新組返個迷你clan仔

上steam做第一把就中大獎

留名打Raid

900了，快d 呀等你地

前日買左 有玩y1 leviathan

904

留名遲d 玩

洗左成千coins終於入900club

隻game打到字未？

想問瞄準射係咪高傷D

來，來入個公會

基本上唔會 特定槍除外

悶撚到抽筋隻game玩完個教學去到基地已經無乜動力玩落去

點解pvp排唔到人
解唔到新手教學

隻Shadowkeep打到去交左粒波比Eris就完嫁啦?

係,短過遺族勁多

屌冇頭冇尾, 起左個金字塔出黎入左去一次咁大把
又講到班喪屍起塔係同個金字塔有關, 唔係唔拆埋個迷先完下話

我覺得應該未完,Eris身邊五個幽靈每一週解任就少一隻,可能等下個月先再有新劇情

btw見到自己同自己講野好奇怪

新手入坑 想問弓係唔係要900分後同要有Forsaken個DLC 先會出到?
而家870分

武器種類同power level 冇咩關係
你咩level 都有弓用, 你未執到姐

我都希望B記係想keep住人玩先hold起後半part

新手入黎都係750起跳，唔關dlc事

Reddit有文講過下依個問題 TL: DR版本就係依家個故事變左季更/（月更？） 唔似之前咁一開波就爆主線

btw仲有冇人衝千謀gambit
差一次重置就德瑞捷

有無人一齊打raid ? -4 暫時有我同另一個fd

咩時間?我依邊都有3件無主孤魂

瞄準平順化有咩用

把divinty要6人過raid先拎到？

新手未玩過destiny 系列
電Titan係咪最上tier 玩手榴彈流比較易上手？

開左個steam group 方便直接搵人組隊 有趣入嚟睇下簡下

電泰係天命毒瘤,玩就啱啦

唔買DLC冇人權
爽快又唔夠隔離GAME好
大家都係農槍GAME 對比真大

可以一槍唔開,SUPER唔開, 30個頭一場PVP

點做到 我用跑加近攻果招有時回唔到手榴彈
同埋個cd夠快回到咩？

電金頭 近戰殺人回近戰cd

電金頭係乜黎

剛剛join左clan Power Level: 910 Warlock 留名等打raid

(Steam: +Aurora+)

唔買dlc有咩玩

要呀都幾麻煩 要單機完成左前半
之後入去raid有十幾個laser puzzle去解 條片都好清楚咁解釋曬
但前題係要過到成個raid先拎到Divinity

Campaign總共有5個:
- Red War (本身有)
- Curse of Osiris (以前要買，依加唔洗錢)
- Warmind (以前要買，依加唔洗錢)
- Forsaken (要買)
- Shadowkeep (要買)

所以唔買DLC可以玩3個故事 再加埋PVP、Strike、Raid 其實都有排你farm

我做到raid嗰part先知

大家首通新raid未

少少off topic
而家睇返Bungie脫離動視暴雪既時間真係準

我地依家試緊新raid ，頭兩關幾易，想打既入黎discord 啦

晚上9-12？

真係timing剛剛好 唔洗邊玩邊爭扎

Yup 9-12 ，冇計 社畜一名

Tg 聯絡?

亞洲好似好少人玩?

連登=亞洲?

如果天命仲係暴雪NET我一樣照刪

又得，開tg group ?

佢del account 麻煩到咩咁 又要send email 又要剩 ... 搵左成半個鐘都未搵到個制 ，本來想成個acc del鬼左佢,最後好冇鬼用咁放棄左 （利申 入面得overwatch , Diablo 3 , Starcraft only )

Channel 黎？點講野架？早排先玩tg 唔係咁識用 gg...

有冇人同我一樣依家load得超慢，以前battle net個陣好正常，依加登入同load地圖都起碼要成5分鐘

Channel 完全講唔到野...

我開個group啦

依家免費 啱啱down咗

咁唯有等下

今個星期回憶做完又少一隻鬼煩著Eris

點解有discord仲要開個tg

跟政府學架炸 人地都有line ,wechat , 微信啦

新呢個dlc悶到

想知係咪買左Digital Deluxe Edition就包哂所有野?
遺族包唔包?

唔包年2,要另外買

唔包forsaken / black armor , 團友等緊year 2 forsaken特價 ，搞到要solo shattered thrones...

想問下點解玩落去個開場唔同左?
之前PS4有玩
記得開場係個星球比個外星人肥佬吸左力量之類

你之前玩到邊先 死肥仔之後出左forsaken 個故仔推左去dream city ,如果你冇cross save 就咁開New light 新人既話個開頭會有少少唔同 由你俾隻ghost 搵返開場

冇fd係咪唔洗諗解鼠王個任

依家仲有冇人玩
Steam版 啱啱開始

冇cross save 到 因為之前battle net玩左10幾個鐘就冇玩
但我岩岩搵到原來去機庫搵條女就可以玩返舊章節

係咪要入dlc地獄先好玩？

隻game本來就係要俾錢玩
依家為左有多D新血將本體,年1dlc同賽季活動免費開放俾所有人

玩晒先再買都唔遲

啲金槍任要打pvp 好難做

last word個把死左仲會扣進度

Steam 版還好 不過要買過曬dlc
Ps4先真係gg

其實cross save係可以將ps4 個save cross去steam到... b net就由佢啦

唯一做得完係黑桃A嗰仼

聽我講,你隨緣做就得,越緊張d進度越打得差
唔好理個任,平常心咁打,打打下就會做完

利申:last word出個一個禮拜就拎到,最尾個任先係最煩

跟住大隊行執下尾刀就有架啦
利申 唔中意用手槍但2把有齊

我會再試下

我見好多巴打入咗Discord都冇咩講嘢完全唔似50幾人嘅公會，可以的話大家不防放膽啲，雖然我地其中一部份人都識咗一段時間但盡量都唔會有小圈子。隻game要多人先易玩架唔好咁毒啦大家

由1開始玩到第二季就棄左
點解明明呢隻係2但一開波同1一樣嘅
同埋想問下個時棄係因為一入season2
Season1金槍變曬垃圾嘅 數值都跟上
而家係咪仲on9

唔同曬架啦 , d槍可以infuse 個light(Power)上去 ，金槍通常有特別用途,好難變垃圾 （除非本身係垃圾就冇計），當然有時會buff 下nerf下咁(fucking black spindle )

Btj 我都係由1開始玩到 forsaken 就停左 （thanks ps4,打Raid lag到hihi ) ,依家先轉返個save 過Steam 到 ，有心唔怕遲 返黎實搵到人玩

利申 組緊小型raid 團 每晚9-12 ，佛系開團 齊人就出發 無壓力 （鬼叫大家都係社畜 幾時放工都唔知）

我奶呀我
可以ps4過data落pc咩原來
Destiny 1都可以？

D1未試過 d2一定得，舊clan過左3件去steam到玩緊

.....關Destiny 1乜事,唔睇topic?

1，2似到咁 成幾年無玩 春知有無繼承咩

個人樣繼承左既... 雖然0作用
有玩d1入d2果時記憶中有段片俾你j 下d1果時做過既豐高偉業

好似開新角色先有

講你同啊邊個邊個一齊打VoG ,砍 Crota 果段「片」(Power Point )喎 講起都想j多次 第一次睇有d感動

個dlc 豪華版多左啲咩？steam個度睇唔明

多左3個season pass + skin

Server full

玩下幾得意
黎緊仲出dlc?
我見隻game都一兩年前

依家先係第一個不朽季節,仲有三季Dlc玩

你買咗豪華版成個年3都唔會悶

多數2300 online

留名

用依家NEWLIGHT 個身份去玩返舊果3個DLC好冇代入感
感覺上好似中間MISS左好多野咁,佢只係最直接咁比關鍵劇情我玩
定係隻GAME其實不嬲都係咁?

依家考慮緊買DLC,但有冇咩要留意?

其實係有d問題 ，我帶左人玩new light ,都睇到頭痛
佢個3個dlc d主線/支線炒埋一碟，好難分清邊條線
如果可以一個一個dlc分開咁玩會正常好多

買dlc 記得唔好買錯百幾蚊forsaken 果個 ，舊dlc黎（雖然個故仔算係值得嘅），
2百幾果個就包一年season pass, 再貴d果個就包多年，season pass買左就包曬果年會出既dlc

最奇怪係我900 LIGHT左之後打突擊任務會要我去打D我未去過既地方既任
類似紅色要塞咁既地方
玩開魔獸世界果類你打一個副本,但我係會好了解自己點解入去打果種
玩Destiny 2 我真係R晒頭

同埋劇情黎講相對我玩開其他槍類RPG 好似都係偏短 (定係我MISS左?)
想問下佢之後 FORSAKEN 同 SHADOWKEEP 有冇變到

好想ENJOY佢個故仔,但暫時代入唔到
DLC同DLC有種斷層感

劇情順序:血色>火星>遺族>月球

no one give a fuck 水星
（水星線好撚悶,建議最尾得閒先解

其實真係要長玩,全部dlc都要買,造槍要靠遺族dlc

遺族劇情都係目前dlc入面最精彩,係月球完整劇情出之前

OK, BUY
BTW我睇緊巴哈呢篇野:

巴打知唔知年一同年二即係咩,唔係好明佢地D CUT字

年一:本體,水星,火星

年二:遺族全部內容 (黑色軍武,萬獸園etc)

年三:月球,暗影要塞四季季票

明呀 玩開mmo 佢依個設計真係唔知想點
魔獸都叫有一set任做到尾叫你去打副本 （ strike ) ,佢就叫你入左個strike 先講幾句話你知發生咩事

Forsaken 最好解左red war 主線先再玩會好d ，唔係既話代入感會差d

劇情黎講依一刻係真心短，bungie有講過吓會一段時出一part 黎推進個劇情 實際要觀望下先知

其實lore 黎講如果真係想知多d要睇佢in game 果d lore book / 有d裝會有一段仔lore , 佢個世界砌到好大下（真心講句冇咩心機係game入面睇）

GOT IT!
台仔D中文簡化字真係神級難明
講Year 1 Year 2 咪幾好明
年一年二聽落我仲以為係果一年既第一季第二季

比段50字既內容解釋下話你點解會打打下主線,又突然會係呢個半open world打緊怪都好呀...

佢地好似有d太沉迷設定集但忽視左故事同故事之間既玩家體驗
(btw 果d設定集真心個design好型,pinterest 成日搵ref都會搵到佢地異星球既設定圖)

有d仲幾搞笑下 好似金槍Graviton Lance個lore咁

想問呢度有無dc？ 新手剛入坑 想同多d人 一齊玩下 而家先860

Dc睇返第一頁啦喂 師兄

1000幣果個季票
同dlc 暗影標準 2xx
做咩價錢差咁遠

唔知點解變左殘體

買左

玩到後面係咪唔玩掠奪就冇乜嘢玩
金槍任同主線都打曬
而家好似冇乜嘢做甘

ching你幾多light

金槍任做晒?你唔搵佢唔會比你

得933
不過冇買dlc
上網睇攻略搵曬其他任務嘅金槍

dlc就係呢個功用

btw北極星之矛,睡者,狂飆,鼠王,零度世界線,奧克里斯,全部都有?

冇奧克里斯， 因為打唔到利維坦
仲有蠕蟲之語同全面爆發

raid呢D你入discord say個hi自然有人教你打啦,再唔係直接揾個人多既公會

不過你想長玩課個2個DLC係走唔甩,同埋佢地都物超所值
利申:由出遺族個時玩到依家

一直都想買dlc
見到啲評論話個劇情好好睇
不過應該打埋蟲狙同全面催化劑之後先買

呢2個催化至少解你成個月,況且全面仲要做精確殺

Yes, not a chance

好正常！由D1起計已經第六年；不過戲肉仍要等到2020

自己一個玩 悶到

STAND UP,JOIN US

新手求其開左個角色 求其解下任務 都係唔係幾明點玩

做咩一個玩呀 入黎啦 想要dc有dc 唔啱又有 tg

新手唔知可以打咩 驚比人覺得廢

有邊個未廢過RPG個個一開始都係咁架啦

Destiny只要肯搵人一定有人幫手

我之前同d fd 3 個人走左去打 raid
打到傻

驚咩呀 個個都係新手過黎架啦 ，我成隊新手入去打raid 滅團滅到high high 都係咁打，咪又係打到王... 唔好怕醜就得架啦
不過記得買支好d既mic

入到去好多時唔知做乜

太多NPC太多任務接, 但全部都無離啦硬, 淨係係咁叫我升戰力

亡靈節,新劇情,新地城,一堆新野

準備好開肝未

有冇dc群討論下

唉 玩到好迷惘 成日單機 920光等 唔知做咩好 raid 又唔夠打
無fd玩

伊邪納岐的重擔點拎?
免費玩家

Dc台灣個邊有搞一個誇公會既群俾大家組隊打, 光等方面e家軟上限系900, 之後靠打每週啊, npc icon 藍色既話會俾高等裝備(1-3階)個d佢boost你既光等, 去到950就算系封頂, 想再升就靠打每週巔峰裝備去1點1點甘上, e家真封頂好似系980。

Raid 同埋金槍任建議你上youtube學, 我地大部分玩家都算友善, 識打既會開教學團教你, 但有時就你自己睇定人地d教學片, 大概瞭解流程再入教學團實踐同練會好d, 最緊要唔好爆氣, 唔得就再黎過, 教學團既話大家都會好有耐性一齊打過佢。 如果覺得搵唔到中文片學既話 可以去搜尋 愛喝咖啡, 算最齊既中文d2 channel, 聽得明睇得明英文既就直接去睇外國d YouTuber做既評述/教學片。

你中意既我可以帶你玩既 如果你唔介意🤙 我系遺落岩岩出個陣入坑既